限聚令下重開室外運動場 林鄭強調體育館暫不開放

康文署在上月27日起全面關閉免費戶外設施，各區被膠帶圍封的室外場地成了香港一道奇特的風景。林鄭月娥今早出席行政會議前說，因連續第二天未有新增病例，其他日子的個案亦只有單位數字，表示下周一（4日）起將分兩階段回復政府正常運作，第一階段絕大部分政府僱員恢復上班，公共設施在不違反限聚令下，回復開放使用，如室外運動場地、圖書館、博物館等。

(已節錄)

[行動po]香港人日程表更新